MISCHA MISCHA 我愛你

其實 三甲要有MISCHA囉！
佢唱得好好

PUSH啊

我最後轉投Mischa架！加油呀

支持！

由Trekkerz 開始留意佢

成晚最好，反而咁底分…

Mischa 值得更好

Mischa 今晚真係全晚表現最好果個。。。
佢值得更高分數